突發 陳展鵬又影新年月曆照

講真，呢隻算係唔柒

睇黎得佢可以擺脫傳統定律
個樣點型 D衫都係著到有陣柒味

點解唔擺返亞視個pose

樣型？

好亞視味喎

終於無銀器係身

好似大陸時裝廣告相

都係有浸柒徐

戒指同手鏈

今次到條褲

不嬲吊腳

佢著吊腳褲其實幾柒

佢件衫樽領樽到好似人地整親條頸咁

亞視巨星

睇到件高領就覺得好熱

再望下佢個褲腳

仲係有陣味

吊左好多年

佢條頸 炒車嚟？

你驗吓眼好喎

其實真係ok左好多

點解成日要著吊腳

我覺得今次幾好wor

根本完全冇問題

佢條女好正

幅相靠條女補救

當年點估到呢兩條友會攞埋視帝視后

做左大茄

識玩緊係搵埋阿田一齊擺呢個pose

有陣大陸味

點著都好大浸亞視味，唔少人轉左無綫一排就洗甩晒
佢就去左咁多年都係積住陣亞視除

佢整親條頸？

條女對腳 好正

如果p陳冠希落佢啲相度會點

陳展鵬點都型過宜家既陳冠希掛

佢老婆真係好正

亞視鵬

驟眼睇 以為佢整傷條頸戴緊頸cool

其實都幾正常
係件衫d紋路令我諗起佢件體毛衫

注定做大茄

fashion destroyer

佢果次去法院個look幾好睇
其實陳展鵬係型果類 最衰都係當年撈左亞視

佢著啲衫嘅pattern可唔可以簡單啲

剪pan有個靚老婆真係執到

我都係咁話，佢戴眼鏡仲好睇過唔戴

TVB藝人難以判斷
ATV藝人一定系靠本身實力

到底咩衫先襯佢

好撚型

張相正常 但條女個動作好怪

好茄呢啡

條女對腳

人地老婆來，都要擺明星pose咩

張相都影到好似襯托咁

個鼻太勾，眼細無神，五官冇乜突出

如果以普通人嚟計係唔錯，藝人嚟講佢個樣平平無奇

姐左個頭 全身都好大陸

結咗婚係唔同啲
有條女點綴下，又可以改善下佢駕駛技術
成個picture差9皮

搵埋圖覺得真係好似

俾返副眼鏡佢啦

整親條頸

其實佢老婆已經幫佢減左少少柒味

佢老婆好正呀

好撚核突

最好睇係唔著衫

佢岩唔著衫

仲後生咗，顎骨好似削左唔少

整邊到

其實佢應該著日系衫，簡單cutting同埋玩拼搭
屌你老味學人玩韓星style但一D都唔match

條頸 致敬yoshiki

發覺佢好中意d所謂簡約但有detail位，同東門大陸仔好似

煎鵬唱返歌算啦

副眼鏡一飛走，即刻柒哂

以為自己高 所以著吊腳褲？

煎pan做乜戴頸箍

著返對襪

物理治療

雖然佢都高 但比例係好重要
佢既比例唔算靚
佢仲要高領 條褲吊腳 再加咁既pose 完全撳扁自己 睇落矮好多

證明個台已經冇人識做戲

好多係ATV 捱完再出到名一定唔差
之前吹奏過既江華 佢做雍正
拍彊屍$12000 尹天照
鄧萃雯 杜文澤 黑仔等等

起馬一講大家都識

好多師奶姐姐鐘意
高大個樣唔差已經夠殺
做藝人你估咁高要求咩
紅左就得嫁啦

咦 乜亞視未執咩

點解唔正正經經著對皮鞋

佢哩個角度表情居然令我聯想到習近平

有次夜晚食飯見到佢同佢老婆
啲呀姐等得幾辛苦等同煎PAN影相
仲大大聲話佢老婆係咩落選港姐

佢有d look 的確又娘又柒, 呢個look 明明好撚型, 都可以俾兒登仔彈到一文不值

香港地要搵咁上下既身型樣 唔難
紅左又入到屋先難 師奶你估易冧
演技/唱歌好唔好我覺得比重唔太高

我覺得可以 但藝人嚟講一般 係事實